Audi 換偈油 $1600 抵唔抵

佢哋做緊三月前原廠換偈油 $1600
打過去問話係換 5w30

其實抵唔抵?

A1 又係Audi
R8 又係Audi
你叫我地自己上Audi個網睇下邊款車做緊1600蚊？

原廠咪又係用shell, 出去換應該1000左右埋到單，咁講就唔抵

但另一角度睇，原廠以前就咁走入去換一次油都收你2千幾，而家收番你1600咋喎，咁樣又算係抵

所以應該問番你自己，你係一個肯俾多幾舊水唔想浪費精神處理瑣碎野/驚俾車房呃既人，定係price sensitive 一定想慳多幾百既人

佢哋全部款再同一個價

咩牌子油可以差好遠，全合成，半合成

好, 咁我都係去原廠算

貴

如果係真嘅話
錦龍真心on9

係, 我2.8 v6... 所以先上嚟問吓有冇伏

其實無伏既
你唔介意俾多個幾百蚊既話

其實真係唔知香港換油要上千蚊⋯⋯
我自己落手落腳換換(外國），唔過五舊水溢幣⋯⋯

樓豬返原廠特別貴

所以先上嚟問吓正常幾錢, 同埋有無伏lor...

問左係咩油先知有冇伏

如果唔係坐低等等即刻有得攞就唔抵

5w30

佢話要兩個鐘

咩牌子 咩型號

你就咁答5w30
等於人地問你揸咩車
你答2000cc私家車

比我就油站算，工序本身30分鐘內搞掂，2個鐘大部分時間係拎黎排隊，除非你屋企好近錦龍，否則我就覺得無謂

Sorr, 真係唔熟

1600蚊換部2800cc叫抵啦
出面換部1500cc 連埋隔都800蚊.靚少少油都1000銀

咁無法定義伏唔伏
偈油有平有貴

我之前去shell 換都要$2100, 所以我就覺得幾抵屌

你部車應該8-9年
應該換10w好少少呢個係我主觀經驗
你番原廠就信佢